[The Whites - 升到班未] 列斯聯19/20爭升班討論區

有巴打建議開新post
係留到Bielsa之後，球會終於肯出手買人
同時PSG老細注資既傳言亦都好似好大成數

一齊睇下宜家轉會消息:
Jack Harrison (借一年)

Ben White (白禮頓中堅)

Liam McCarron (翼，Carlisle United)

Jack Clarke (賣左11.5M，借一年)

Helder Costa (狼隊右翼，先借一年再買斷，25場1入球)

Guillermo Amor (巴塞B隊中場，免簽)

Rafa Mujica (3年約，巴塞B隊前鋒，33場7入球)

賣左:
Aapo Halme (Barnsley)

仲有傳賣人既消息:
Mallik Wilks in talks with Hull City and Barnsley
Vurnon Anita is linked with a move to Greece
Turkish manager confirms interest in Hadi Sacko

簡單黎講買左一堆幻幻
Target list仲有利物浦既Ryan Kent，但宜家咁多邊路未必會買
今朝睇到新聞仲傳買黑B

睇附加賽見到Cooper同卡斯拿災難級既表現真係激到嘔血

樓主好波

傳 Jannson 要走

季中買返黎既龍
直接送左個升班比人

佢仲未返黎集訓

係咪頂cooper唔順 佢係英冠算幾好

直頭超班啦
好似話同比爾沙不和

根本成條後防得佢有級數

Ayling神經刀
Douglas玻璃
Cooper好大進步但季尾又派膠

Ayling攻強守弱
Douglas其實幾勁，但傷
Cooper唔想再提

買咁多前場下年Alioski分分鐘專心打閘

Alioski打閘解放埋Jack Harrison

成隊都翼
我覺得除左中堅，仲要簽多個中場
場場都Klinch forshaw...

傳亞視睇中Phillips

求Jack Clarke評價

又賣主力

右腳推得落底，跑得快，敢去
但有時好獨食，決定有d差
我覺得有一定潛質但絕對未夠實力踢熱刺，所以loan返黎都好

上年二月半場身體不適去左醫院，之後狀態無咁好
希望會回勇

唔該c hing

板凳要多啲人上季長期有班四十幾五十號既幼齒喺後備

所以今年簽呢堆比較勁既幼齒應該都係做後備
上年Shackleton個d就可以收返埋

📰 | #LUFC forward Mallik Wilks has joined fellow Sky Bet Championship side Barnsley for an undisclosed fee

賣左wilks

Brentford 5.5m bid for Pontus.
Set to be confirmed within next 48 hours.

Breaking: Leeds have accpeted the £5.5milliom bid from Brentford for Leeds defender pontus Jansson

Little update:

Leeds have issues with Janssons attitude and feel its the right decision to move him on from the dressing room. Bielsa is on board with the sale.

Leeds are now looking at possibly replacement. Will know more in comong days.

賤賣 on9高層
賣比其他英冠隊都算
但起碼值10m+啦

班青訓中堅都賣走哂搵邊個嚟頂

咁勁都賣，仲要平到

Breaking: Rangers are going to put a bid in of the region of £5million for Leeds United striker Kemar Roofe #lufc

Leeds put a new contract on the table for Roofe which would of made him the 3# highest payed player at Leeds which he does not seem happy with.

賣啦賣啦直接散班

正
成條尾龍骨拆曬

Jansson KP Roofe

已經預見半季後排中下游然後MB走
無限loop

垃圾

KP好似傾緊續約
Roofe希望唔走啦
但係踢rangers又真係幾吸引
今次中堅真係仆得街

Mings都要20m
Jansson先5.5m
Brenford心諗多謝晒

你個名

買後生仔賣主力

Swedish defender Pontus Jansson has today left Leeds United to join Brentford

中堅有咩人可以買？

Leeds. Approach made to bring in Fikayo Tomori on loan. Chelsea willing to allow him to go out as the first team experience will be ideal for his progression. Can not be guaranteed that at Chelsea.

做得好！請課金買多個

同林伯有仇咁，其實列斯同車仔都世仇黎，不如諗下買返Tom Lees返黎

香港時間一點公佈百週年紀念波衫

Tom Lees夠即食 正呀
仲有Jonny Howson
Sam Byram
Charlie Taylor
Lewis Cook
Alex Mowatt
回家吧

咁不如米拿都回家啦

Um...不了

而家話重新影promotion video
會飛走KP
應該會25m-30m 去維拉

Aston villa應該冇咁多錢買呀嘛
Butland都比唔起

我地都要睇financial fair play?

30m諗得過

Rangers係謝4嗰隊定qpr？
蘇超除左些路迪 其他球隊應該唔會好英冠好多啦

好似係Glasgow
其實係差不多。不過係叫頂級聯賽
如果KP Roofe走 可以收皮

成條龍骨散哂 下季繼續用Cooper Dallas

長期英冠賤價賣轉播權

又話油王買起嘅

5m賣jansson真係痴撚線

係香港搵英冠睇真係想死

賣晒再買d再勁既

一定係個人因素啦

如果賣Jansson kp roofe
其實留Bielsa都冇意思

借一個中堅 買一個中堅
留kp
成隊全季健健康康
頭三應該冇走雞掛

上季都係靠Pablo一個救全家，整體D人腳其實都麻麻

簽Gary Cahill

Hearing his contract has a budget of in the region of £50k a week.

今場熱身賽又係呢個陣

Dllm BPF 都賣撚埋

我屌唔想踢咪撚留Bielsa啦

近排無乜時間/心機睇波
估唔到又贏緊波

第一場嘛
虎頭蛇尾都係列斯聯傳統黎嘅

White 好似唔錯

我其實好鐘意BPF
今年百週年仲諗住買佢見波衫
放左佢真係有D唔開心

般尼要咁多個龍做乜

應該Heaton 走？

Done deal. Leeds striker Kemar Roofe has signed a 3 year deal with Anderlecht

都仲有Pope Hart 同個幻幻呀
去同幻幻爭第三

下？真既？
不過佢宜家咁易傷

睇錯
BPF先係幻幻
另外仲有個32歲冇人識嘅第三龍
去同人爭第三

Roofe真係去左安德烈治

十個平安鐘都唔夠

Nketiah

正

一係免簽一係借
賣人啲錢大部分喺哂度

1蚊都冇用

終於有前鋒換？
後防依舊性感，板凳依舊唔夠人
睇下MB會唔會重蹈覆轍

期待 Nketiah+helder costa

第二場就失分
兩場都係靠Pablo，肯定捱唔到季尾

Bamford

黐線 估唔到香港仲有我列嘅球迷
Marching on together!

想出nketiah試下

一齊期待

We shout it out loud we love you Leeds!
歡迎巴打入黎傾下

短暫既榜首

Ben white 初步睇幾穩陣

Helder Costa
Nketiah
出多d啦

J 死人

三場不失球
仲要對返jansson

又撚狗,季初俾d假希望人

慣左啦

nketiah三球入波都係咁入
應該幾啱打
上年就係爭個finisher

聯賽杯個球都係costa出佢入
基本上一模一樣

B28真係後防黑洞嚟架喎

一早唔應該留...
但早d出局好事黎
costa + nketiah真心又一人一粒

近排真係無乜心情睇波，無乜推post
今日見到香港各大球迷會聲明反黑警
可惜我列無香港官方球迷會

唯有係到同大家講:
香港人加油
光復香港 時代革命

又係nketiah
佢捕D位真係好靚

後備上陣真係好有料

又上榜首,正一撚狗隊

重慶地庫kappa 有今季練習波衫賣
已入手

j定冬季冠軍先

上季尾件作客買左都未拆膠袋

今年有百週年badge
季尾會買keeper 個件藍色
本身想印BPF

有冇樣睇下

小弟買左喱件
佢得綠同喱隻色
$390

仲有上季主場個件同上季既練習波衫

好似 Up 唔到圖
我自己買左喱件

巴打有無去人鏈

冇丫要做野
本身都想去

PK miss -> 被追和

Leeds style

見到miss個下已經估到

又係㯲屌然後輸波

屌無啦啦隊輸波
Shackleton唔掂

13分鍾ben white 紅牌+輸十二碼

Berardi黎...次次出佢都輸12碼
好撚垃圾

百週年件衫好靚...

但要£150...點買

又靠nketiah迫和

失嗰球B28慢到

未見過有後衛有佢咁廢
連續兩季出親都係廢既

攻力

再唔出Nketiah做正選 愛蛇話要收返

又和好心出nketiah做正選

列斯聯變「巴黎2.0」？

英國傳媒周一報道，擁有法甲班霸巴黎聖日耳門的卡塔爾主權基金，即將收購列斯聯，有望大量注資，讓這支昔日勁旅衝擊英超席位，變身成「巴黎2.0」。

PSG主席艾卡利法自從2011年入主以來，引援累計超越10億英鎊，招攬了尼馬及麥巴比等超級球星，雖然球隊實力已壟斷法甲，惟始終無法染指歐聯冠軍。

艾卡利法一直希望把旗下足球王國的版圖延伸至更有商業影響力的英格蘭球壇，惟目前要收購任何一支英超球隊均不容易，故英冠球隊成為更現實方案。此前已視另一老牌球會諾定咸森林為收購目標。

列斯聯去季衝擊升班失敗，老闆已經意氣闌珊，打算拋售套現。據報艾卡利法若入主列斯聯，將會從PSG外借大量年輕新星，先以衝擊英超為目標，及後再搜羅球星打造成另一支富豪班霸。

季初講到宜家都無消息

絕殺

烏龍波

都仲係唔識入波

次次都完場先入波

又係靠快速反擊
不過今年失少咗9波
單睇入球能力真係唔值得升班
Bamford 真係雞肋

進攻係有，但把握力真係奇差
唔出berardi係少失好多9波我真係好想賣左佢

Alioski回勇

又係穩守突擊
今年條後防幾好J

原來失得10球
但印象中成日失無謂波

出左新練習球衣

Scott parker at fulham has looked into starting talks with forshaw about an move to them in Jan leeds will listen to offers

From FB Leeds fans group

又賣補人未

深藍色幾靚

3:0變3:3
熟悉既列斯又返黎

屌
又衰on 9

又輸鳩埋

有得贏5:4
絕不贏1:0

係咪諗住取代利記做救心代言球隊？

MOT

十分鐘由2:3變4:5真係禁爆平安鐘

之前幾場clean sheet 以為後防執好晒
屌4場同我失返10球
差唔多成半季失嘅波

上番榜首
casilla

我都唔知講咩好
Casilla又膠過

下場打西布朗唔敢想像
唯一慶幸係佢地狀態都唔好

劇本
崩盤跟住打playoff

出嚟出去個十二三人
下半季有Playoff就偷笑

Clarke都比人收返，雖然都無出

賽程一密就出事
對閘場場跑狗咁跑
真係鐵人都跪低

我懷疑我地係英冠數一數二用得少錢既隊
主力Harrison White都係loan
就算升到英超我都唔覺會買人

Leeds United XI: Casilla, Ayling, White, Cooper, Alioski, Phillips, Klich, Dallas, Costa, Harrison & Nketiah.

West Brom XI: Johnstone, Furlong, Ajayi, Bartley, Gibbs, Livermore, Sawyers, Phillips, Krovinovic, Pereira & Robson-Kanu.

還我神鋒Bamford

換入佢無耐就追平

比爾沙應該唔會再出Nketiah
兩場正選都差

提早返阿仙奴了

幾時賣cooper, bamford, berardi

Oh shit 係喎
好似話會loan去其它英冠隊

雖然我都覺得佢地唔掂
但賣埋仲有咩人用

後防2件炸彈我真係用下青訓好過
正前個位,就算唔出nketiah正選,不如推robert/costa打上去
當然最好冬季買個件

因為勁

Berardi 之前有幾場入波
Bamford就真係屌佢又唔係唔屌又唔係
Cooper 帶住white踢其實效果幾好

就季尾 下場開始西

係勁就唔會英冠第一big chance missed

放心，一定唔會買

我就堅定賣Berardi既，成日紅牌

開始崩盤 長追對家發大財

常識

我地Bamford淨係識踢英冠英超不了

列斯聯根本唔想升班下半季會係咁失分落番第3 之後輸鳩埋附加賽

創傷後遺症

慣左
最大問題係唔夠人，班主個5年計劃食得屎

佢個身價買幾隻幻幻都得啦

買人啦屌
唔係又好似上季咁
上季買到daniel james應該已經升左班

準備連輸四場

先由榜首自爆到要打升班賽,再係升班實入波先再被人反CUP

想問下Nketiah咩事？
早排仲係咁入波

連轉會rumour都無，呢個班主係唔會買
等酋長的資金

四場咁少？

好熱血咁追和 之後再失波被絕殺

阿仙奴嫌佢出得唔夠多
佢十月尾開始無乜態

咁多機會都唔入

又係㩒屌入唔到波然後輸波
Bamford

Bamford 真係好撚廢

巴打竟然連呢場都睇

但上半場踢得幾好
係阿仙奴廢定點

阿記上半場hea踢
比人屌完下半場認真返

我地就下半場無力
屌佢再唔買人
真係又copy上季劇本

又賣一個啦又

又崩盤

是常識吧

正
長買對家上樓

真係乜人都唔買?

你真係仲有期望？

兩隻手中晒都唔吹

又夠鐘崩盤

七連勝後七場一勝

屌你老母啦bamford

真係睇到⋯

又係劇本

bamford死撚左佢啦
十二碼都炒

philips收埋檔

一日仲係bamford都唔會再睇

無計

Andre Gray 希望借到

18場2球

英冠數據唔差
應該都難差過Bamford

買左個18歲意大利龍

簽多左個曼城翼
Ian Carlo

又崩

你正燈閪嚟

列斯輸2球反勝3球
李城比人絕殺

年年都劇本 今年真係上返去好冇

你等到屈dee唔開po嗰年先啦

呢隊波真係好難捉摸

我都想三年又三年

燈多d

this is the year

又係輸罰球

角球*

又完

對尾三都輸
仲要入唔到波

睇唔睇埋場西波好呢

領先十幾分俾人追平

有時真係忍唔住笑

西布朗暫時輸4場
列斯聯近5場就已經輸咗4場

又輸

又一年

好快跌出附加賽

正
季尾MB走埋
下季護級

又和

今場和算合理

咁都無得住第二
但同第七只係差3分
依家個勢分分鍾附加賽都冇得踢

就算好彩拎到個附加賽位
都係會輸
無頭兩位就玩完

有冇巴打有link

Ayling入波

Bamford 小禁區都差啲飛機

或者呢條:

佢同casilla一前一後鬥on9

買咗matchday pass, lag 到....

官網都lag？

打風落雨將就下

Harrison 無態

想睇Augustin

仆街盤球

要減下肥

Fulham 0-2

bamford

明明第一下轉身好型

又軟射

屌你bamford

下邊果幾隊又係得閒自爆下

Kiko又差啲瀨嘢

Bamfuck

呢場好大機會輸返轉頭

有冇咁難入

英冠係咁

死症

屌又歲柱

終於蠃波

終於贏一場啦屌

3-7都失分

年年都留力升班附加賽
等你升上英超好多年啦

屈dee被ban 即刻贏返

Brentford 輸波

屌原來已經和

2-2

bamford繼續正選

入球能力係廢
不過work rate真係好高

預左係勝利11人

Casilla又差d打失..

係咁傳失

仆街KP唔好傷啊

Costa呢

屌真係傷出

條link bug左不停回帶
有無link

冇埋

Bamford最大問題係永遠最重要既時候都企唔啱位

Kiko

連勝

feel 到依然一場一場涯住踢咁
成隊波個壓力係上年呢個時候 自動波失分

今季想辦避免 ... 但新兵仲未得🥵

一二月係咁架啦根本陣容不足
今年已經好左，雖然都係揼春

升班你地覺得真係好事?
升上去要比錢買人
閒閒地洗一億
如果護唔到級等食屎
寧願長踢英冠
起碼穩陣d

咁要睇一隊波個目標係d 咩

穩陣d 所以長踢英冠 有球迷會中意咁既mindset 架咩

至少當地球迷未入想佢地升先
一升左就亂買人
無晒青訓
咁就叫佢地熟識既列斯咩

當地球迷點會唔想佢哋升

咁踢主場入波時就 booo 左主隊喇 😂

我係列斯住過
個個都想佢地升班
咩球迷會唔想愛隊升

笑死人咩唔想升
踢英超淨係電視轉播就算係排20位都超過一億磅
未計入場收益同贊助個d

同埋咩叫閒閒地洗一億
冇人叫你好似維拉Fulham咁一上英超就亂買人

442足球雜誌] 列斯聯球迷: 我唔想列斯聯升班

現時於英冠排第3嘅列斯聯很大機會再次升上英超，不過一位列斯聯球迷接受足球雜誌FourFourTwo訪問，指不想列斯聯升班。記者一臉錯愕，就話「球隊已經經歷了痛苦、失望兼毫無生氣嘅15年，點解會咁講呢?」

減少作客門票
係球隊布力般流浪或保頓等球隊時，可以大約有6000作客門票。不過根據英超規例，作客只能夠得到最多3000張作客門票，而當作客隊嘅主場球場容量少於3萬時，就只會分配球場容量嘅10%。我地上星期作客普雷斯頓嘅時候，5500張作客門票於30分鐘之內已經售罄，更何況升班後只得3000張，一班死忠如何可以入場支持呢

較少球隊電視直播場次
今英冠在賽季中不斷更改賽程，將開賽時間設於非正常時間，亦都另我嘅旅行安排變得混亂都好，我都依然可以於電視上睇直播賽事。我今季可以於西班牙及英國南部嘅酒店睇到直播賽事，甚至係澳洲於IPAD上睇直播。當若球隊升班後，一些電視台如Sky、BT、Amazon等等都轉為直播米杜斯堡及卡迪夫城只因為直播該兩個球隊嘅廣告收益會較多吧，所以應該不會再直播列斯聯嘅比賽。

錯
Huddersfield 係18/19 season排英超榜尾都有93.6m
更何況20/21英超season
當然首先要Leeds升到

自己睇下

又贏一球

又贏

其實你係咪弱智？

Bamford又浪費左幾球

一貫水準

場場靠Klich Pablo
點搞

MB 不嬲都No plan B

5分 2場就gg 啦

好擔心升超之後會賣左KP

升到英超KP先唔會走

升唔到散班都似

Leeds United acknowledges that Kiko Casilla has been found guilty of breaching FA Rule E3 during our Sky Bet Championship game with Charlton Athletic in September 2019.

Casilla has been banned for 8 games following the verdict from the FA.

停賽8場

求link.

有冇人有link
想睇下Leeds
十幾年冇睇

Ayling又入-6波

爭D 2:0

Ayling

個龍門好瘦

唔該

反應幾快
但用腳無乜信心，比人逼搶會失

長遠出哂界

三分已袋

pablo
後生十年應該值八千萬

一日未吹雞都唔敢講

唔似34

Harrison又中柱

2020最佳入球無咗

harrison傳扭射都得

Costa幾好波
不過班人好明顯技術唔夠，升班好睇點買人

roberts
信心番晒黎

大勝

候城真係踢jarrod bowen一個

好餓波

09年入西班牙國家隊，都有啲料

Bamford一換走

換入都兩粒
Bamford...

屌
出roberts好過bamford啦
十分鍾做到佢十場做既野

可惜上年簽唔到Bowen

升班賣撚左佢

無架啦,正選有兩個都係借將
仲有個34歲
而且場場勝利11人,升到班無可能用足一季

preston米堡幫幫手

升到先講

(英超) 諾域治護級集氣區

再贏

求繼續燈

基維爾
不過KP真係值得入選

富咸輸緊

今晚冇KP

可惜富咸和左

btw 又用Berardi真係唔開胃

仆街無link

求link

[url]試下入Facebook group : Leeds media 入面有link [/url]

屌自膠 禁錯制

已發出請求

佢係個group 直播
我send唔到條link比大家

搵到條youtube link
但少lag

Thanks

睇唔到Ayling點入

捱打緊

costa真係

傳到bamford都應該唔入

harrison爭d

條link係咪死左
呢到有

costa今場無態...

浪費左兩球

睇唔到

Leeds球迷真係好少
留個名先，ex係leeds讀過書，一齊入過場睇leeds
唔稱得上球迷，但係都好希望leeds上返英超

入唔入到Facebook group?

未批

same:(

ifollow都死，世界末日

香港比較少，等唔切電視直播年代就降左班
我都係Leeds讀過書，個邊好好住

7000幾人睇緊條link都死埋了

有聲無畫 做乜9

係香港想睇英冠真係難...快啲升班

比盡睇一年

上面條Link有番

難得入波睇唔到

harrison真係勁
比上季成熟左好多

cls揾link揾到兩球都睇唔到

J返先

好勁 買斷未

今日好癲，成班癲狗追住個波

史雲斯頂住呀

有無人知Augustin衰咩
呢兩場大軍名單都無

傷

榜首了

輪住失分
又上榜首

7分 三場就俾人反cup 啦

繼續贏

贏埋富咸就應該穩升

Manchester City defender gifts Marcelo Bielsa shirt after Leeds United's victory over Huddersfield Town

B Mendy好想跟 Bielsa

FF下季中堅係拿樸迪+Ben White

捱過咗1月低潮重回正軌，諗住今年都升硬，而家又變未知數

英足總迫害列斯聯
球員安全要緊，停都無辦法希望升到

回超無望

做緊7折

如果利物浦冠軍
列斯都要冠軍

其實我覺得只升不降
出年22隊踢英超係ok既提議

下年降5隊既話，列斯降硬都似
利申阿狗，不過對列斯有情意結，因為最憎死49000

你覺得20隊降3隊唔會係列斯降？
見你名都知阿狗，達蛇病好恭喜晒

百週年會章好靚

好靚。請問肥仔係未著唔到？

係窄身少少，但有好多size，XS到4XL
佢有size guide你可以參考下，鬼佬都著到無理由唔得既

利申矮瘦仔先著緊s

Paris Saint-Germain's Qatari owners are prioritising a takeover of Championship side Leeds United in the near future.

又黎？都聽左好耐

咁岩睇到,咪當推下po

買斷晒Harrison, Ben white, meslier 先啦

Harrison同Ben white要買應該唔平喎

個龍我覺得一般般者

後生嘛
而且都幾對辦

好耐無推post
不願面對，好大可能無得升班

升左都係做魚腩

Ben white好難買到

大把足球報都話佢係頭等潛力股

波衫做緊4折呀!!!

的確係勁 唉

英冠已鐵定於6月20日復季，大前提是達到所有安全措施，包括閉門比賽。

「經過多番商討後，完成（英冠）的重要性在於與英超同步，以防止任何升班與降班所產生的問題。英冠的附加賽決賽，將於7月30日或大約日子完成。」

希望d狀態唔好太差

下年adidas

d款都係左抄右抄

Ben white留到季尾

西布朗富咸失分
今晚一定要嬴

全部借將都extend到季尾

hi 巴打

上面

要account先睇到？

唔使 ad黎

睇唔到就試下呢到個d

狂手禁都冇野睇

Harrison做咩戴頭巾

依條得

其實仲爭幾多分？

個龍都幾廢

屌

其實個黑鬼前鋒去左邊
後備都冇

lord bam

Bamford 車仔垃圾青訓

只計playoff 都差十分

嬴左就係

真係垃圾

有nketiah就好

咁都入唔到
應該又係劇本

bamford真係好廢

垃圾波

又再放棄升班

又係你 lord bam

等左咁耐睇左場西波

下季繼續

隔左咁耐仲keep到
咁西

前列一齊失分唔想升呀

星期六主場對富咸

利記都拎埋冠
我哋幾時可以升班

輸左就只差4分

真係6分波

驚賓福特多過富咸
攻力好勁

Watkins好勁
不過平心而論，呢隊Leeds有邊隊唔使驚

Brentford 個勢
分分鐘搶到頭兩位

屌定bamford先

燈

一屌就入

屌多兩下唔該！

個龍門好似中學生

中場輸晒都好少見

入黎目擊列斯又打假波

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

負碌到

富咸成班友睇住個波流過去

-6足球never dies

係咪可以升班啦

3-0!!!!!!!!!!!!

機動力好高嘅反擊

Promotion !!!!

pablo

唔係仲有7場咩

上番榜首
仲有七場

富咸Mitrovic停賽3場

打榜尾都輸

Po完就追和

又準備自爆
6 分要頂 6 場

咁都贏唔到

黎緊幾場都要對d爭升班附加賽既球隊

三個對手都嬴波

劇本

有link 嗎

同問

謝謝！

留名睇bamford浪費機會

神射手

對面前鋒bamford上身

咁易比人劏穿

今日後防搞乜

Costa傷左？

bamford有啲hea碧影子

因為出咗Douglas

kalvin

Yorkshire Pirlo

罰球都有

勁到

Brentford又贏緊

1st free kick LUFC have scored since Pablo against Burton in 2017

個罰球射得幾靚

原來咁耐無入過

韋根生性啲就好

黎料

原來costa 正式買斷左

Cooper 真係⋯

Klich!!!

借返黎個Augustin係咪以後唔會見到

升到班要用20m買

廢架喎

廢都算
問題係出都無得出
租借條款規定要買

希望可以係般茅執幾件

Luton 0:5 reading

Brentford 好勁
重開後一球不失

分分鐘連勝到尾

今年列斯升到喇掛

列記海鮮

好彩唔使head to head

想睇pablo hernandez幫列斯踢下英超..

踢英冠超班

5場6分好難講

Jansson

希望西維爾失分我都想睇賓福特直升

西布朗

又入嚟燈

希望下季英超仲係正選

好多主力都係借將
升班都唔知留唔留到
harrison都叫可以替代
但冇左ben white一定收皮

Ben white一定買唔斷

賓周特又嬴

Brentford 又嬴左

賽程上可以話算有利
但又可以話大家都無著數 因為頭三之後賽程都唔駛對到
所以贏輸都係同自己有關 升唔到既話就真係輸自己 個人認為應該集氣西布朗自爆先

12點
當決賽咁踢

有冇link 睇？

屌大力啲唔該

咁都唔入

兩下空門
有d劇本feel

今日好亂踢得

空門都唔入？

屌 咁都唔入，睇黎又係一樣劇本

Klich

傻仔咁都出腳

半場前

唔敢相信 列斯聯真係要升班

輕鬆

第二時間fake哂

淨返嗰幾場打嗰啲隊全部都要搶分

bamford 5碼中楣

係咪訓得啦
呢隊波永遠都有種輸返三球既感覺

對面包晒越位

今年唔會啦

Cooper都有

開始有啲似踢英超影子了

Pablo世界級

pablo一上場，成隊有哂組織同攻擊力

Pablo點解踢英冠。。

仲有得入應該